淘仔耳機集中討論貼(49) -冇人開既喂

新嚟嘅巴打可以先睇睇FAQ、常用簡稱，咁就可以快啲知道我地傾緊乜:
(例：日馬= 日本Amazon，唔係沙田賽馬早場…)

近期熱門推介列表 / 其他淘寶店鋪 (Member Only):

高登/連登巴打耳機包膠集:

就黎1001/差唔多1個月沉底搵人搵過個新POST

***重要聲明***
-------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------
1. 淘仔野有時可能會非常超值。但產品價格可升可跌，甚至變成毫無2手價。
2. 買淘仔野未必一定能夠穩賺性價比，人地買到果把聲未必等於你聽到果把，耳機做功同聽感冇一定既保證，因為大多數冇QC就出貨，
3. 購買淘仔耳機可能會招致損失—>寄返大陸走黎走去都係時間同錢。

舊帖內有以下既耳機討論

悅耳 :1圈4鐵,6單
美樂城seek keep: diy se535 vs2
聲菲爾音頻商城 : diy K3003
值得逛逛 : diy 535四單終極調音版動鐵版
線材 小凡/發燒銀線坊

舊Post合集

開Post格式

使用器材列表

聽日2pm 好想見到你

想問下cm耳機使唔使落耳膠
第1次整唔識

推

唔使

唔該哂

Lm

fiio 開左子品牌叫翡聲

覆返力架lifematter，超四都係 28mart試。

係咪之前話想要DIY ie800

新手留名

想買水月雨夏空
邊度可以試聽

好耐無入過黎

幾年前買隻senhear 1+2條線斷斷地
想問宜家除咗淘寶 有冇本地黃店升級線推介？

瘦佬 但係係呢度傾瘦佬嘢都會俾人負皮

搞咩宜家連瘦佬都比人負皮

佢哋鍾意啦 idgaf
近排多左好多線
帶齊架生試嘢啦

仲係用緊新手裝 xdp 30r

之前脫左坑就無再追過

宜家入返坑
近排好多嘢玩

我都想太窮了 啱啱好夠洗

大家點睇cca ca16?
利申用緊c16

睇下亦軒有冇

咁去瘦佬度試真啲啦
你咁耐冇去試
katana 2絞屏蔽銅 嚟緊果條銅鍍銀
卡其色線 嚟緊條occ銅 金銀銅 22awg銅
全部由2xx至5xx 飲少幾杯都係返到
呢7條應該包得曬所有風格嘅耳機

條撚樣真撚係得閑撳曬負皮架喎